[fsociety]IT 狗係時候學下做hacker，保障自己網路

咩hacker工具都有齊，但千祈響自己屋企network用好啦